新運動發起 經過太子站大叫

突發其想，不如每次經過太子站
就對著外面大叫「交出CCTV」「光復香港」

首先突然一下可以嚇到身有屎嘅黨鐵職員
久而久之可以令到佢哋一聽到有人嗌就驚

其次呢個做法唔使定時，隨時隨地都可以進行
唔會夜晚嘈到人，唔會有任何被捕嘅風險

覺得怕羞嘅巴絲可以搭港鐵嗰陣同朋友一齊嗌

各位巴絲覺得可唔可行呢

[size=6]光復香港 世代革命[/size=4]

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

嚇死班黨鐵高層

831 打死人！！！

各種口號，集思廣益

anyone help push

幫推，P牌仔推唔到

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

驅逐共黨

搵人幫手推

義士英靈長存

搵日幫手推

光復香港之後要去太子站立個紀念碑

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野